夜晚肚餓 想食下野 但又驚肥 食咩好？

淨白飯得唔得

宵夜黎講
岀前一丁係永遠首選

白飯最撚肥

生果

飽？

飲水

白烚西芹啦，食完順便可以減埋肥

燒春雞

Nuts

鹽焗西蘭花